瑪嘉烈醫院男職員 涉偷拍男同事被捕

瑪嘉烈醫院發生偷拍事件！昨日下午2時許，警方接獲一名30歲男職員報案，指自己在醫院一洗手間內，懷疑遭同事以手提電話偷拍，案件原列在公眾地方行為不檢，曾改列遊蕩。警方接報到場，經初步調查，案件改列破壞公眾體統，拘捕一名26歲男職員，案件交由深水埗警區刑事調查隊跟進。